愛一個人應該係點？

好煩惱

人地唔愛你？

係點呀

冇女 唔知

佢都好愛我

想一直和他/她做愛做的事

將心比己

講得好岩 多謝你

原來不容易